推上國際 提供樣本俾化驗所測試二噁英

Form fb k kwong

push

岩岩fb見到有人講環保處明明不嬲有量開，而家停左

嘩 環保處入面？咁睇嚟佢地都知道超哂標

提議可以驗埋其他野

推 要有專業做 我地普通人做唔到
但我地可以推post 搵人幫手
做文宣 快

推

擺明知有野啦
而家同中共維穩有咩分別

除咗epd
香港少數做dioxins嘅lab得BU

/The HKBU Dioxins Laboratory is the only one dioxin laboratory provides commercial analytical service in Hong Kong./

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

Push